% canzoniere online
\beginsong{Santo (Gen Verde)}[
by={T: Liturgia; M: Gen Verde},
sr={Is 6, 3; Ap 4, 8; Mt 21, 9},
]

\beginverse*\memorize
\[E]San\[A]to, \[E]san\[A]to, \[E B]san\[E]to,
\[E]san\[A]to, \[E]san\[A]to, \[E B]san\[E]to.
Il Si\[A]gnore Dio dell'uni\[E]verso,
il Si\[A]gnore Dio dell'uni\[E]verso,
i \[A]cieli e la \[E]terra\brk\ sono \[B]pieni della tua \[E]gloria.
\endverse
\beginchorus
O\[A]sanna o\[E]sanna nell'\[B]alto dei \[E]cieli.
O\[A]sanna o\[E]sanna nell'\[B]alto dei \[E]cieli.
\endchorus
\beginverse*
^San^to, ^san^to, ^san^to.
^San^to, ^san^to, ^san^to.
Bene^detto colui che ^viene nel ^nome del Si^gnore.
Bene^detto colui che ^viene nel ^nome del Si^gnore.
\endverse
\beginchorus
O\[A]sanna o\[E]sanna nell'\[B]alto dei \[E]cieli.
O\[A]sanna o\[E]sanna nell'\[B]alto dei \[E]cieli.
\endchorus
\beginverse*
^San^to, ^san^to, ^san^to.
^San^to, ^san^to, ^san^to.
\endverse
\endsong
